gui dou meh dou ng sheung lei

ho yi dim?.?

Da a a

Jo d fen

diu

lm dun tai mun suen

Gum mai mm ho lei lor mo yen yiu nei lei ah

台主晚安！

濛先係台主